出讓或換publish legacy jogger size 32

有size 32 navy 同 tan 色
因size原合，想換size 30 任意色
或原價440蚊一條出讓（並無任何利潤，只求打和）
有意tg：nigro169

p

tan已換，差navy

tan 同 navy 仲係到 求換

咩網買既？香港ig?

publish官網